# testtable


Требования

Таблица имеет следующие колонки: Product, Calories, Fat, Carbs, Protein, Iron. 
1) Пользователь может выбирать колонку которую хочет видеть первой в таблице. По этой колонке можно будет отсортировать продукты. 
2) Пользователь может определить количество продуктов в таблице (10, 15, 20)
3) Пользователь может выбирать колонки которые он хочет видеть. По умолчанию все колонки видимы.
4) Пользователь может удалить продукт или продукты из таблицы. Перед удалением нужно попросить пользователя подвердить действие.
